Google Translate出現左on9野

小粉紅唔識英文要google查下

星期一 澳洲侮辱中國 打死他們
星期二 台灣侮辱中國 打死他們
星期三 美國侮辱中國 打死他們
星期四 捷克侮辱中國 打死他們
星期五 日本侮辱中國 打死他們
星期六 香港人侮辱中國 打死他們

小粉紅用Google?!

唔爱国

亲，你不爱国